有冇曾經有份工你寧願比錢辭職？

小弟上個月裸辭咗，主要因為頂唔順上司屌我唔識時間觀念，但我一個人做緊三個人嘅嘢

利申：人工唔過 15k

你俾錢辭職？

一個月代通金

傻撚左咩
你遞完信hea足一個月都得啦

連hea一個月都唔想
真心佩服你

Hea你老尾，我另一個同事遞咗信果個月咪又做到隻狗咁

祝brother搵到另一份更好ge

多謝巴打

agree,理撚得你，再可能補多句唔好以為唔做d野唔洗跟，當然可以玩大d返去坐咩都唔做既，但reference check到時就唔好驚囉

我自己走，我仲可以話份工點好點唔好，但鳩hea一個月咪即博比人地抽水啫

試過，賠左幾千蚊啫

我想辭職，但連辭職信都唔敢遞

有

遞左信你仲惡過老細 唔好on9.

好難惡，而家間間公司都玩reference check呢招

以前番左份工兩星期
頭幾日個中女上司好好人
無幾耐開始現形，日日番工朝早發脾氣，大力掉file, 大力關門，做錯少少野俾佢屌到上天花板, 其他同事都俾佢鬧到隻狗咁
後來先知原來佢係老細個妹，冇人敢話佢（細公司黎）
忍左兩星期終於忍唔住屌番佢
然後裸辭
雖然冇比錢走，但我覺得做得最岩係呢次

你賠錢走人佢一樣可以唱衰你啦。

細公司？
大公司既話
唔可能出現
因為HR有守則
同埋覆唔覆reference check都唔知啦
一日有幾十個 點會有時間做呀？
所以 算吧啦

完全無驚過

我都咁認為

睇錢份上 攞埋雙糧先走
明知十個煲 九個蓋
只會做死自己
做既野又係無助提升競爭力
唔係要等雙糧 同唔想裸辭
早就拜拜你條尾

成日補水SHORT NOTICE 除笨有精

有 local 垃圾cpa firm 第一日番工已經ot 跟住長期執屎同一個人頂3個人 同事又閪 人工仲要係賤價 個排心情極差 仲差d以為自己有精神病 做左半年頂唔順 朝早打信賠左幾千即走 走出門口個刻當堂有番做人有尊嚴既感覺

office 工？

感覺到你走出門口果時有道光照住你

Cpa當然係office 工